［跪求幫推］呢盤棋，談判需要籌碼，而春袋就係籌碼，唔係其他無聊野！

各位手足，捉呢一盤棋，頭腦要保持清醒，念清楚目的係咩，再制定相應手段，希望大家唔好成日比人帶到風向spin去傾啲冇關大局的事，咁樣只係浪費寶貴時間。

呢一刻，短期就係要以經濟攬炒作為籌碼，令對家痛，先有可能談判出有利條件,達致 5大訴求！如果冇籌碼，對家根本撚理得你。

應承我，唔好再討論一啲冇意思冇行動ge post!

頭腦要清醒呀！！！

搵邊個談判呀？
又起大台呀？
又區選開路呀？
咪五大訴求缺一不可囉
仲傾咩呀？

長期戰拖死政府先係唯一出路
五大訴求係底綫，無必要談判

談判唔係意思真係係張枱到面對面傾，係指要令正苦回應訴求

姐係好似佢徹回條例咁，其實係我地拿住佢春袋，佢痛，有錢佬個啲都逼佢徹回

係，我文中都係話要達致5大訴求

總之要拿住春袋，令正苦回應訴求ge意思